香港人個種對抗方式要擺係新經濟圈度！ 追究唔到 威脅最大！

剩係飲食有咩用， 要係銀行 其他商鋪 產品來源地著手！

可以無大台 但要有組織咁紀錄成績 壯大影響力

先係比罷工更有威脅力嘅籌碼！！！

唔可以再無士氣落去 連五大訴求之後都無力爭取！！

推推

推1

推2

推3

銀行呢樣好難

選擇銀行開戶 取消戶口

DBS CITI 渣打
大把你揀

1

推4

推5

全面良心經濟圈

push

推6

推7

推8

推

推9

唔好再失敗主義

有冇罷工黃色經濟圈都一定要繼續做㗎啦

所有問題 都用新經濟圈攻擊

食飯食黃圈，買餸搵誠哥，盡做

宜家個做法太細影響 肺炎唔出街連飲食都唔洗再玩落去

唔夠呀

一直都幫襯緊黃店

飲食之外都要繼續壯大呀